呢塊大過面嘅牛排，點處理好？

佳寶我隻狗都唔食

解凍
開大火 牛油煎 每面三分鐘
煎完rest 六分鐘
打開個垃圾桶跟住掉左佢

解凍 剪開啲根
拎洋蔥/可樂醃兩個鐘
已經可以好食少少

佳寶

解凍
開大火 牛油煎 每面三分鐘
煎完rest 六分鐘
拎去餵狗

睇下伊波拉病毒 點整啲大塊肉

打個蛋槳
加啲包槺
浸滿塊扒
開鑊油炸Q左佢
之後連油連鑊一齊掉

打到變牛丸

切片炒菜啦
咁大塊三大蚊唔熟實出事

33蚊咁大塊 食完下世小心啲

屌你$33.2
勇者無懼

仲未有狗都唔食.gif

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

你嗰啲寒酸核突嘢就唔好拎出嚟講啦，好心

靚野黎
黑白椒,3成熟啦

樓主塊扒10成都肚痛 靚既無事